人生冇希望

真

人生就是荒謬

等希望到

人生冇hey望

本行認同

你希望啲咩

人生冇意義了